【五毛去咗邊？】僅20人撐國歌法 支持球迷要戴口罩

賽前有消息指，警方因恐有支持國歌法的球迷入場，與部份球迷發生衝突，故警方加派人手到場以維持秩序。在現場所見，的確有為數約20名手持中國國旗與香港區旗的球迷到場，並被安排坐在東看台的觀眾席到場觀戰，而這批人士持中國國旗外全部穿紅色POLO SHIRT到場，並稱入場是支持中國及香港足球。